左膠琴日勇武拯救打人藍絲下場。。。

各大黨報黨媒連TVB抹黑成

「有市民不滿示威活動被示威者包圍及毆打」

真正被打果位手足爆晒缸 仲係諗住用和理非感化藍絲兇徒

有冇你所謂左膠護住廢老既圖睇
定係有廢老護番廢老
比你當左膠

琴日直播磚頭打人 大把手足有睇

唔出奇架
示威者入面有卧底大家都知
佢地掉轉頭護住廢老唔出奇架
但卧底同左膠你分到咩